點解古巨基會比人叫古sir？

佢好似中學都冇

有冇人知？？

真心問

佢教出嚟啲細路哥勁過晒你哋班大人

街邊d阿sir都無

咪當年主持過唔知咩小兒科，係入便叫「古sir」囉。

中學都冇 叫乜sir

法國聖彼爾大學榮譽商管博士
沙田官立中學（中六）
沙田聖公會林裘謀中學（中一至中五）
保良局蕭漢森小學

唔知佢有冇尷尬呢

年紀比較大,好聽啲咪嗌乜SIR物SIR囉

好似之前做緊tvb一個問答節目 佢做d細路呀sir

以前tbb有個節目叫 係咩小兒科
佢做主持 人人叫佢古sir

好似個節目

係咪小兒科
我屌你阿哥

樓主唔好心地

你幾歲

你小學畢業未？ 咁都唔知

個靚仔總駁咀，on99咁

樓主有幫阿婆

你話呢

明顯未

樓主係咪豆豆?

方中sir

耳機個波sir呢